我试着偷偷摸摸，这样就不会吓到他，但我还是会看着他。 对于许多家庭来说，为年幼的孩子接种冠状病毒疫苗的倒计时已经开始 
 这就是类器官可以为了解这个秘密过程提供一扇窗的地方。 巨蟹座守护者-第102期:隐藏的真相|莉娜·泽尔多维奇| 2021年6月23日|鹦鹉螺 
 一些公司已经在尝试秘密的指纹识别方法，以避开苹果(Apple)对其移动操作系统中应用程序跟踪的打击。 谷歌限制指纹识别的不透明做法在其广告技术合作伙伴中造成了困惑 
 开发人员赫克托·马丁说，这种秘密通信可以在不使用计算机内存、套接字、文件或任何其他操作系统功能的情况下进行。 苹果M1中的隐蔽通道基本上是无害的，但它确实很有趣 
 《量子杂志》(Quanta Magazine)最近采访了达顿，讲述了她在美国国家航空航天局(NASA)工作的经历，如何让快速飞行的飞机变得更安静，以及她偷偷探访学童和女童子军的经历。 苏珊·达戈斯蒂诺| 2021年1月19日|《量子杂志 
 上个月，我转身面对他们鬼鬼祟祟的保安:“今天抓小偷了吗?” “‘为什么我失去了控制? “:科里·布克在92年罗德尼·金回响弗格森|科里·布克| 2014年11月26日|每日野兽 
 斯蒂芬妮经常偷偷摸摸地给其他通勤者拍照片，放在一个尚未实现的博客上。 漏水的天花板，猫叫和未开笼的蟒蛇:纽约最差地铁的4小时|凯文·扎瓦基| 2014年8月8日|每日野兽 
 他们拒绝了，直到他们“达到了秘密的高潮”。 速读:Pete Townshend的《我是谁》中的11个最令人震惊的时刻 
 但到了1953年，随着麦卡锡主义和第二次红色恐怖的全面爆发，FBI从秘密研究转向了直接接触。 《霍华德·津恩的FBI档案》|Clark Merrefield | 2010年7月30日|DAILY BEAST 
 佩妮奶奶和斯巴克斯先生去看马戏，多少有些鬼鬼祟祟。 散漫的贝恩斯，克拉伦斯·巴丁顿·凯兰 
 这房子很小，没有隐蔽的壁橱、碗橱或其他藏身之处。 约翰尼·勒德洛《第四季》| 亨利伍德 
 她偷偷地看了一眼戈里茨上尉的侧面。 秘密证人|乔治·吉布斯 
 这是他第一次在大西洋沿岸偷偷摸摸地尝到名声的滋味，并不是没有乐趣。 马克·吐温传记，1835-1910，完成|阿尔伯特·毕格罗·潘恩 
 她很快就想到，他不可能知道她暗中和小贩做生意的事。 粗呢|爱德华Eggleston